\begin{enumerate}
  \item Eve a pris les $\frac{9}{17}$ d'un gâteau. Quelle fraction de ce gâteau reste-t-il à sa fille Anouk~? \textit{Expliquer la réponse.}
  \item Raoul a mangé $\frac{8}{10}$ de pizza et Francis $\frac{6}{5}$ de pizza (les pizzas de Raoul et Francis sont équivalentes).

  Qui a mangé le plus de pizza~? \textit{Expliquer la réponse.}
\end{enumerate}